[尋人] 成日屌尻90後個吉魯過檔未

是咪冇錢買iphone

過左好耐